心口生左粒野

唔痛，5mm咁大。去邊度割好，搞呢d大概要幾多錢。
Thx

google 增生性疤痕